有沒有人去做過啪骨？有沒有好介紹

如題，全身都想做，如果可以搞一搞塊面最好啦！

Push

俾負評係咩心態呀

留名

推

dr joseph cipriano
dr jason

係呢種啪骨，但你唔係打算叫我去外國搵佢哋呀？

香港都有脊醫既

所以咪問有沒有好的醫生介紹囉，唔係做咩要問呀？